{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 투하트호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。 追加で宿泊しなくても人数が追加されると料金が発生しますので、ご注意ください。 ペットと一緒に入室可能な場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の事情により変更になる場合があります。 予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご予約の際、ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変更されることがありますので、ご了承ください。 IPTV/Wi-Fiを利用でき、カップルルームがあり禁煙し、食事と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えばよいですか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊しなくても人数が追加されると料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で宿泊しなくても人数が追加されると料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な場所でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更になることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、ペンションの運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを利用でき、カップルルームがあり禁煙し、食事と駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 431
    }
}